仆街警犬唔停車熄鑰

有無人可以打去投訴

要柯尿幫佢引擎散熱

仆街呢個公司既村巴成日遲到，龍威